夾switch online family plan

如題

payme/轉數快 $40

仲有五個位 一夠人即開

[member］ [/member]

搵唔到你 你tg我

仲有兩個位

已滿!

Switch lite係咪冇得download youtube 點解我搵唔到

我有5個人，有無人Jon

Join

-1 $40 tg @sj9395

@vanchun我都想夾

想夾 仲有位嗎？

想夾